毒撚做sales

做緊pt sales 發現自己好蠢 咩都唔識 又唔識主動sell 人
有冇sales 撚 講下你地入職幾日就熟哂d product 好驚比人問到口啞啞 主要係賣家電 耳機 音響 咩都有賣下咁

早走早著

Product既野自己睇之餘 真係比人問得多就會熟頭一個月唔熟都正常

睇下你啲同事點sell，跟下就得

最憎比人sell, 行埋一邊唔出聲就夠

最乞人憎比人sale

做下幾好 當練下膽
其實無話幾耐 睇你間鋪幾大 有幾多貨 如果想做好D咪上網睇多d product 介紹 youtube大把

唔好諗住可以改變到自己,因為人係唔會變.性格內向就冇可能變外向,就算扮都唔會扮得真.

咁我又唔覺，我覺得可以變到

覺得

做邊行sell屎先？

有時一個職業真係改變到一個人，以前識得一個朋友好多嘢講好活潑搞笑，依家做咗老師，好明顯成個性格係變咗，變得好靜好內斂。亦都有識朋友本身好靜，後尾做咗sales之後，成個人越嚟越social 。所以，我覺得每個人個可變性係好大既，當然都冇分好定唔好

假波有痕跡

Retailer

我都想變下 起碼自己可以識d野 健談d 不過自己轉數慢 記性都麻麻 好驚越做越冇自信

Part time就唔洗咁大壓力既你先記熟d product先，其實pt最緊要乖乖地聽話，唔好遲到no show，比人感覺nice，有禮貌，已經好好架啦

以為你做luxury retail
賣家電 唔撚識sales 唔好睇得自己咁高
呃下份人工逗下咪算囉

藉口 根本就變到 只係冇天生外向既人咁有優勢 但性格係變到

利申：屋企有人做sales

PT嘅話當自己係茶樓知客就得
遇到唔識直接搵同事幫就得

屌part time都驚

何事麻醉我抑鬱